點樣擺脫無助感?

上次我被個抑鬱同學感染到心情好低落同精神繃緊
然後我熄左手機
睇左一日笑片
推介 impractical jokers 😉